Questão 1
	Algoritmo simples, percorre os números de 1 a 100 e verifica se é multiplo de 3 ou 5 usando o módulo % para verificar se o resto da divisão da 0
Questão 2
	Apenas criado outra função para fazer o redirecionamento
Questão 3
	Criado uma classe separada para fazer a conexão
Questão 4
	criado um gerenciador de tarefas com os menus para inserir e listar as tarefas. Na listagem foi adicionado as ações para abrir a tarefa e a ação para excluir.
	Quando abre a tarefa é possível alterar seu status.
	
	- O arquivo SQL_GERENCIADOR_TAREFAS contem os scripts para criação do schema e da tabela.
	- No aquivo conexao.php é necessário alterar o user e senha conforme o seu banco.
	- Nenhuma biblioteca ou framework foi adicionado. Para executar é só ter o php e apache rodando   